有冇人好擔心今個新年去拜年

有啲親戚唔係成日見
過咗今年之後都唔知佢哋係藍定黃
已經預見到成個熱門都會係拍枱走人嘅post

十個有九個都藍

去唔去都wfc

反佢老母枱都係你開心姐
冇得輸

所以決定咗今年唔去拜年?

利是已袋，理撚得佢

為咗嗰幾封利是低頭 你過唔過意得去

1224 願平安歸香港

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

冇低頭呀，收完照屌，捐612又得，幫黃店又得

準備去做極端藍
一同我講政治就即刻發癲
最好直接開真槍 打撚死埋你地仔女
睇唔順眼就捉返去打 捉返去殺
警察萬歲 藍絲萬歲

如果親戚係藍

大家尊重無問題

講好左唔拜年

收完照屌
捐錢good idea

佢哋係少數派

應該大部分親戚係黃
藍屍只係少數派

無去幾年早幾年發生左d 野
佢地來先算

好難講㗎喎

好彩我有D姑姐係淺黃，平時冇睇開TVB真係好好多

係先好呀 支持

親戚有退休曱甴

諗住到時同佢哋講話嗰個星期咁啱人不在港

上一轉香土睇下
就會知班廢中仲係平行時空

十幾年已經反左枱新年做獨居廢青

冇可能同所有親戚都反晒枱㗎嘛

準備變圍揪大會 帶多個拳套去好過啦

我唔知佢地係咪藍，但係可以肯定佢地係痴鳩線嘅

跟！

無 我阿媽係黃
夠地位份量 邊個藍既出聲 我阿媽實博
同埋已經同佢藍既阿妹 為藍黃反左面

更加要去 新年流流激死藍廢老 都唔好話唔爽 仲好過逗利是

期待 偷拍ok?

有咩問題？ 屋企人都可以反枱 親戚直頭隻抽啦

期待開戰

感恩好多親戚都黃

冬至都冇食 新年已經決定唔去

新年屌廢老有加乘
祝佢地初一衰到年三十

可能我有啲唔同 因為我會去好多人屋企拜年
所以其實我個重點係「所有親戚」

如果唔係自己屋企 始終唔夠膽

收藍絲利是正仆街,唔好再話自己係黃絲

可以考慮吓捐咗佢

我都係講緊所有親戚
親戚要嚟做咩？ 有利用價值咪親戚 無利用價值咪即係路人一個

你要搶道德高地先

係咪新年都要講政治啊？
係咪新年都要撩交嗌啊？

藍絲仲唔肯收皮先好開波

對付藍 要比佢地更藍
支持警察殺晒d示威者！
支持解放軍坦克入城！

十個有八九個黃，年長親戚就多數藍，睇教育睇背景，我都識人三代同堂全黃，金黃戰士添，好羨慕

班狗唔知有無面目去拜年

不如諗下對住藍屍有咩賀年句子

唔拜年

其實係
佢哋都未擔心都唔知我擔心啲乜

女朋友屋企親戚都係深藍 藍到自己90歲老母都鬧

同女友共識左 比面佢阿嫲 唔想係佢面前同啲藍屍蛆親戚鬧交所以我冇去
佢老豆老母仲要假到問我做咩唔黎
黎緊仲唔幫你地開年

講緊冬至